[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5253)

jackpot

係咪有撚含?

無啦 追唔到

個個都贏錢 有人識派錢未呀 輸到仆街啦

真
職乞了

快撚D大波啦

不能同意更多

唉 美職 墨假輸到含哂撚

屌你老母迪祖

迪狗又唔大波波

再買墨假死全家

Same
以後唔用朝早波追數

兩場兩球撚狗

朝早賭波無好野

迪祖果場是但一隊入多粒啦

迪祖有冇廉恥?

未完場啊 恭介！！！

迪祖上盤撚狗

阿豬阿狗都開channel
又唔撚係準

鼻狗有未
屌你老母

2場都11C.
快D入波OK?

蒙特雷立即入波

真.

建議有心血管問題唔好睇墨假 好易激死

兩場 1:2啦 屌

快!!!!

迪祖抵你4場得4分

屌佢老母

又假波迪蛆 唔撚開大

祖迪快手啦

又2球撚狗

鼻狗準備85" 1:2

兩場絕殺 5 1 100

我

我了

毒梟又控制賽果 點撚樣賭呀

乜撚嘢fc達拉斯

2.5b 1.68

‘

365封撚夠迪蛆比假希望入球大未？

快D 入波
唔入波全家入黑社會!!!!!

話左1.68無好野，大波又係上盤又係低水必中架咩

派埋ok?

屌西南美仲多大波妹

屌你老山腳唔洗RC

好事喎...

1.68
1.77

1.68係死亡賠率來

比一粒嚟啦迪祖 嗌足全場就斷氣喇...

個個攞住把槍係出面 冇計

又兩場細

蒙柒比多粒一世球迷

邊個嘅爐 肉酸到

不如下年先換人啦 得返兩分鐘換乜

入未呀屌

兩場垃圾波

懷疑仲讀緊書咁樣求人比錢

佢真係勁中...
BTW

小學生問啊媽攞零用錢

買大永遠無絕殺屌你老母

迪祖夠鐘入波啦

入到禁區都仲要扭
CLS

冇7-8成命中跟嘅都要輸錢
佢就坐係度鳩up收錢

佢想收錢就賣料好過啦

而家開免費爐又求人比錢真係好7

屌你老母臭閪迪蛆
2.5大阿

係有D柒

頂哂2場2粒

molamola

俾多粒啦

2球撚狗

賣料狗柒定乞米狗柒d

普馬廢到

開個爐放低payme問人拎錢都on9 個個開爐都乞錢嘅
派錢比佢地個班仲智障

學八狗光明正大買曬兩點收人錢仲實際

普馬唔入比人入啦

垃圾波

兩場半1全2
完美撚狗

迪蛆入1球救賭仔唔該

毒梟又贏

CHING 呢句岩聽

迪祖唔係一粒都無掛

蒙特半細全細

上盤俾狗賭

收皮啦 gel頭撚

唉,一陣一棍山雞追數算,唔撚柒識賭

盲買下盤就會贏

快大

買下盤又比人連入3粒cup

山雞不問中位數5皮角大就收到錢

得番1分鐘 唉又1萬

條女咁柒。。。點做比你。。

假波

有賭未為輸

絕殺未

下場再黎，唔好再買大細波

0:2 FT
撚到

墨超大波剋星

撚完半大再撚全大

50蚊注 成朝都針到500 好撚野

又輸3k 閪撚到

P到

迪祖細波cashed埋

一朝早又執10萬

買乜輸乜

8點後全部開哂入球細
輸撚死人

墨假力造細波 幾球空門唔中

琴晚巴黎一大堆事後飛但無人派

五位數CHING 贏十餅野

今朝墨假+巴閪波開左6場2球完

佢事前欣賞

得琴日大波聯

笑咗

半一全二係咪睇緊阿甲

結論 南美波就是閪

8點打後全細波

澳假 噴精機？

但D大細盤買到閪咁

睇邊隊落飛

閒日輸撚死

聽日拜讓巴賽

鈀咁正氣

正路啦
讓半一都唔過份

以為平手

藍蛇個爐
賭仔輸錢就屌 贏錢有無派先

拜真係訓身

ok

疤有人出唔到咩
做乜高水受讓

jet

輸1500係到屌鬼

巴塞唔係主場踢，踢邊個都受讓啦

主場連10人奧沙都輸
而家巴塞得個名

有㗎火車 輸左係tg發爛渣入黎睇鬧劇

輸幾舊水都輸唔撚起
咪撚賭啦

有冇人撞到佢ac 幫佢戒賭

藍十呢隊賤種波我買親佢都輸
買佢對家先走去贏

笑左1.5K

21787288
21787286
21787268
21767288
21767286
21767268

0?

0好似圓d

笑死

慳啲啦 躝番入你老母個西到啦

包生仔咩 弱智

角大咁早落

中立場情況下 對家無左主力前鋒 同埋歐冠新仔 馬體只係讓平半 派錢

24737239

就係冇咗你

要睇下邊隊做主攻
馬體主攻含得撚

早

唔知做乜鳩幾兩季歐聯勁多反cup波
尤其上年，連垃圾曼作客巴黎都可以反cup cls

24737239 記得個個POST 都PIN

我就唔信rb攻得入馬體會 平半最多咪輸半

有12碼呢樣野

你就唔啱啦

狼隊夠有12m
射咗去邊
好似琴晚psg啲角球咁
唔見嘅

咪撚提狼
死仆街墨西哥佬打假

輸咗700好撚嬲

佢應該要戒賭啦

你咁講隊隊都得既姐 正常波路分析點會預有12碼

曼，皇

幫幫手撞.
佢係咁改PASSWORD.

今晚想要萊比錫

點要

下體

Same 但下體打歐聯都好似有加成

星期五得兩場波？

復活了
黑單加返我未

冇Werner難啲喎 搏0:0收半格？

Dllm你地撞錯左我abc 強制我戒賭

Acc

?咩料?

上面個ACCOUNT 你既?

呢幾年總會有隊黑馬爆冷上四強
覺得rb就係呢隊波

今晚on9平會唔會正氣爬返上第三

舊年都唔係喇

陣間澳假好難買，風流波

撚如哈馬比

舊年阿積士
前年羅馬 再前年摩納哥

里昂

今季既穩如對頭幾名先來料

買 2: 2好唔好
好似幾場 2 : 2了

燈力了

舊年四隊英超？

...
半一請買下盤...

有無正氣d 嘅世界？好撚憎狗會

仲有比甲同俄超呢d垃圾波

轉會囉

on9平is back

有無推介，驚唔正氣

On9平半送錢？

玩現金咪得 入幾多玩幾多 又唔洗俾個人資料

但係入錢 拎錢好麻煩
下下要搵人
好想知凌晨5點幾 拎$10-$100 會唔會比人屌

夜晚冇得拎

想要角細洗唔洗驗腦

聽完首詩仲買上盤就低你輸啦

澳假客盤必勝

✨讓球賠率變動一覽表✨
歐冠盃 四 10 RB萊比錫 🆚 馬德里體育會
開賽時間: 2020-08-14 03:00:00
========
RB萊比錫(0/+0.5) || 馬德里體育會(0/-0.5)
11/08 12:01 || 1.75 ⚽ || 2.03 ⚽
13/08 05:14 || 1.82 ⏫ || 2.03
13/08 05:38 || 1.86 ⏫ || 1.98 ⏬
13/08 12:02 || 1.88 🔼 || 1.96 🔽
13/08 12:03 || 1.90 🔼 || 1.94 🔽
13/08 13:09 || 1.92 🔼 || 1.92 🔽
13/08 14:42 || 1.95 ⏫ || 1.89 ⏬

角細養全家

有買趁手 肯定最係後超低水平半

11.5s由1.65回到1.78是咪有咩啟示

藍十字 之後下盤日？

澳假唔洗睇，阿婆都識買半場1.5s 角11.5b

出面落到平半

今場買角大 抵你阿婆咁窮

山雞復賽後5場有4場半場都係00

巴黎咪係 廢過屎

巴塞個初盤同阿特一撚樣

半場輕鬆9角冇難度下半黎多3個
Easy money

又係5w11L

字型

諾高平 對 哈馬比

諾高平求反底全力去「馬」

軍情

諾高平快翼米爾施馬仍要養傷。

哈馬比前鋒艾朗祖漢臣上週對佐加頓斯之戰有「士哥」，但5分鐘後便因傷退場。

諾高平
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：米爾施馬（不詳）

哈馬比
停賽：／
上陣成疑：李察馬格耶、包連奴、艾朗祖漢臣（不詳）
受傷／缺陣：／

重心推介：主勝

諾高平在上週竟爆冷作客不敵護級隊希爾星堡，不但錄得二連敗，更把不勝走勢延至第4場。一瀉千里的狀態令他們已把本來穩坐着的榜首位置讓給馬模，如果諾高平仍想保持在爭標份子的行列中，非立即奮起振作不可。

哈馬比在上週對佐加頓斯的打吡大戰改踢352陣式，這個改動看來為他們頹態畢呈的上半季帶來好開始，勝出該場重頭大戰後，他們已保持近4仗不敗，在聯賽榜也回升至第6位。

諾高平在主場仍未輸過，保持5勝2和的強勁數據。負於希爾星堡一戰其實他們敗得有點欠運，今場對哈馬比應屆反底之時。

對賽

諾高平上季主場曾擊敗哈馬比；若總結近10次聯賽交手，諾高平有6勝3和僅1負取得絕對優勢。

當年msn年代巴塞主場讓拜仁半一低水都炒30
宜家中立場要受平半高水 慘撚到

輪依幾場黎計
拜仁無得輪

今場大炒 兩班波黎

噴射機 對 山雞
山雞盤 似穩陣

美斯

穩陣

大家都係戈場 點解狗會食水咁深

大同細加埋都係3.7

半大啦

得琴日左膠贏半...

依條友講完d瑞超就變下盤日

明尼路囉

除左叫雞 仲有咩轉運大法

開返飲食台

平半啵

俾人屌
都係性交轉運

升過半一架

咁正

3 格角？

想問下呢度有冇人係用pps轉錢落馬會？

之前試過，次次要扣1蚊

想問下pps戶口會唔會link咗馬會戶口 定係求其一個pps戶單都可以轉去求其一個馬會戶口？

求其一個acc都得，不過只可設定一個acc

想問下有冇人可以幫我pps落我馬會戶口payme俾返錢你冇link銀行

建議清去驗個腦

你找咗心跳3.5大條數再講啦

好似打online game啲先錢後點咁

去OK 整個銀行 ACCOUNT 同PPS 啦..

今日整唔切你幫我得唔得想買澳假 可以俾咗錢你先

真？

鳳凰有冇同路

馬會支持紐卡素噴射機

S又廢左
N又走左
得返M
差唔多啦

痴線 噴射機出19歲龍

睇路

年青人有氣有力 無得輸

pk了

原本買噴精 見到同路即縮

點解d人明知開硬下盤都要鬥氣

噴射機
危機
1. 19歲龍打正
2. 奧當路雲打後
3. 打5-3-2守陣
4. 艾賓尼伊斯爾有傷

疤狗又牙花屈機 唔同啦

澳彩同狗會都要主
識買了

因為今場開上盤

中岸水手 [0/-0.5]

中岸水手？

清出左冊幾耐?

呢個做乜撚

邊到有陣睇

梳 威靈頓鳳凰 [0/-0.5]

仲死剩幾多個半大黨

條報假撚樣 笑撚4

一訓醒又輸300

重點係中水讓人

角大全掃

Kento_Momota

因為今場唔係囉

我報假

半客

係 我淨係blk報假

半大黨死撚晒

冇見一排 你做乜搞成咁

是但你

我支持你 Ching

你個名屌你咩

好怕..
佢盤100%..

有無BLOCK ME?

半大驚閪
利申最近針到傻咗

尋日日聯盃日乙狂開半大

好彩PPS未入得切錢
你班仆街

未出陣前買左jet, gg了

真

山雞 上盤 @1000

無

奧當路雲後備
噴射機玩鳩我
靠10號仔啦要

咁細注？

對了

下半場出黎殺敵

射精機下盤

山雞仲有第2爭下,噴精乜柒都冇, 狗會仲要噴精

不嬲都係

澳假已出

山g落飛了

1.96冇買 宜家得返1.84

山雞咁重飛

三格角

平半詩有未

兩隊都妹點刷角

山雞例飛三格角

終於無出加利賀柏，呢條友除左越位，都唔知做咩

勁過幾場下

山雞冇hooper點贏

阿波屌打

上場功臣

8強讓2球

風流波 入波大

紐卡素噴射機 vs 威靈頓鳳凰 買邊隊

紐卡素噴射機
威靈頓鳳凰

全世界睇好曼城win梗

噴精出19歲龍

澳洲妞亞

兩隊肯定鳩踢
下盤，和波，細波，角細
4注收晒

邊有咁多半大

推

奧當後備

山雞係咪要追得失球？

馬會唔開門？

都要追到先得 復賽之後廢撚到

噴精機點撚樣輸？

無開左好耐啦

快買 會準時開波

冇開好耐啦 上次一開即去搞fps

搵唔到水手果場

雲巴唔玩馬會都得啦

今晚又有on9平

雲巴要咩？半大again?

有時高水過出面

打錯咗 係山g

曹出11.5b 3.5s

客

on9平vs穩如
好難決擇

Ok gun

Same road

見到主19歲龍唔敢買

過咗澳假再算啦

直屌客其他

波po 24

佢仲要pin咗

中岸水手入波未

半大咁好分

呢一場大細球好難玩
如果一定要玩嘅話
玩高水嗰啲比較好

on9平啦 上兩場輸到唔信 返主場反底

讓得起，唔似有隊垃圾讓兩球打加時先入倒球12m

是日精選推介
半和
主盤
2.5S**

我特登pin

3格

我再買佢我切柒

10.5b
有得買嘅話

冇錯連續買兩次都

個隊垃圾無12m我驚級都晉唔到

下場對準冠軍都係出局

將巴黎奇蹟穿盤既推哂落山雞
唔好令我失望

中ing

山雞 同角大

GUN 山雞

山雞大船。。。

山雞唔好再撚

兩隊都風洗 玩下大細好過

全日重心，噴射機受讓

半大

大波啦

下盤gel

數角

書

夠鐘賠率冇再跳

半埸無敵波膽0-0 💯 %

西崎航空fg

兩隊冇開過半大 半大大波keep住落 明啦

澳假邊隊落盤

邊隊贏

阿婆都識買

噴射大船wo

1.86>1.88

同路

信正花 唔驚

跟

噴精收半格

me2 但今晚主場 主場好似好勁咁

是日精選推介
半和
主盤
2.5S**
10.5b 有得買嘅話
半膽 0-0

唔買客fg去買盤係個腦有問題定點

撚狗

噴精出左廢龍
大注山雞大炒

是日精選推介
半和
主盤
2.5S**
10.5b 有得買嘅話
半膽 0-0
客隊大衛波爾 被換出

大波集合區

半大24

每個男人都應該有一個🚀既夢想。

今場細

秒goal ok?

封咩

山雞上呀屌你老母

差d 12m

半2全2撚狗

主 ？

邊隊

大大大大大

一開波就封？

客隊罰球

今場乜鳩都大

山雞罰球準備直入

1分鐘即封？

山雞咁撚勁..

準備噴精

goalllllllllll

未啊山雞

噴角機 噴啲角黎

咁快有角？

山雞刷角入波

差啲

客罰球差少少

山雞禁屌？

13/08/2020 17:30
紐卡素噴射機擒「凰」攞彩
軍情

紐卡素噴射機繼續依賴「星級鐵三角」迪米查柏拉杜斯、艾迪爾阿羅約和列特利。

威靈頓鳳凰的添派尼、奧利華沙爾經過長長的停賽期終於復出，而2場之前領紅牌坐波監的迪維利也可候命。

紐卡素噴射機
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：拉治蘭積臣（膝部）

威靈頓鳳凰
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

重心推介：主勝

今場是紐卡素噴射機的煞科戰，而經過週中的比賽之後，他們已篤定無緣前6名晉級的季後賽。紐卡素噴射機復賽後未嘗敗績，近3戰得7分，包括曾以2比1擊敗聯賽冠軍FC悉尼。

第3位的威靈頓鳳凰正跟墨爾本城爭奪聯賽第2名，但形勢並不樂觀。雖然威靈頓鳳凰在個別比賽時間段也有佳作，但復賽以來的整體狀態不穩，5戰僅得5分。

紐卡素噴射機自卡爾羅責賓遜接掌兵符後，狀態明顯提升了，儘管威靈頓鳳凰的排名遠比他們高，但估計紐卡素噴射機在自己所屬的省份出戰可以全取3分。

對賽

雙方最近4次聯賽交手，威靈頓鳳凰贏了3場及和1場保持不敗身。

客極限禁屌中

最後一場整場入球騷黎睇下

成日差d差d
場波差d腰斬埋添呀

差d入

山g快啦 係咪要屌啊

差啲手球

入就入
唔入就唔入
差咩啲?

山g上力

山雞整球定下驚先

g係要屌既

唔屌唔識入

差咁d運

大波黨呢

咪就係 差啲會有半張飛回水咁 on99

澳假劇本，㩒屌人嗰隊多數會失波先

屌

一直都在

Gogogo

大岩蛇出fg水未？

山雞

你今場又3.5b?

大定細

支持山雞入波既 請坐低~~~~

個黑鬼前鋒真係on99

收到風 要左主第一球

噴機fg,go

屌你禁錯左1皮10.5b

山雞半客又針

2.75s等死

推出界

半大針

Goallllllll

兩隊多唔多落底

大波24

妹緊

半大好慘

岩岩差小小有角

Gun

對咗 要咗精機fg

lm

中圈搓緊波

會中唔怕

卡數fg

10.5 11.5 s
全都要

山g上佢

又妹

是但 我都唔睇好山雞求其買
直覺覺得又係1:1ft

10.5s穩如狗

個新人龍 勁啵

變左盤出邊

1CCCCCCCCCCCCCC

1111111111111

0:7

真係唔應該擺多過一萬係axcount

山雞作客好似唔識點刷角

1c了

111111

瘋狂爆角時間開始

撲咩，識唔識規矩

山雞好似贏撚硬咁

個龍咁勁托咩

由佢入啦仆街

中 唔驚

噴精機按屌中

求link

攞黃

1-0

抵啦

2.5大24 山雞24 角大24

山雞上呀

Blocked

半場12碼1.5b咪煩啦唉

有無link

屌 中龍係咪好難

認真 35分鐘 最少兩球 快

跟49000學

客好多射波

快d 紅牌山雞

禁屌唔入

極限禁屌好容易失禁，所以建議噴機fg
🚀

比人入

你個名

山雞主攻通常撚半大1

咪守啦輪流比人入咪算

山雞上呀屌你個閪

狗會即場客勝1.89跌到1.79

山雞個龍出埋半場踢

掩眼法

嘩 真係驚險

成個波po得返一個p牌仔

客FG 1.59

食屎未

山雞入未

好想搶分 噴精讓路啦 山水有相逢呀

主又針

跌都算 成班舉曬手博12碼 唔俾牌幾時俾

客隊㩒屌咪即係主入囉

山雞 入粒定定驚先

🚀射啊

噴射機差d入

咪quote佢啦

2CCCCCCCCC
山雞角大王

半大快啦屌

角大穩定發展

笑死真係演員來

33333333333333

召喚ToT

33333333

求撚其入2球大家開心

3333

444444444444

入番球先啦 點配叫澳職

3格之力

乜刷得咁快

主隊龍個樣好似係東京JR轉車咁

升到讓半球

個龍

1比0？

入得角細？

屌咁都唔撚入

2邊都驚險....

屌 神救

-12C

無限角了

鳳凰

10.5b 巴打唔怕了

差d入...

守龍有料

馬會第三格係14.5？

唉
主又針

屌，重注左主，想死

客？

屌佢老母咁都唔入

山雞FG 買注先
瘋狂禁屌

咁都唔撚入

有運

半場

本身4角嫁 做乜救返個波呀鳳凰仔

個龍用個頭救波

禁屌到咁 噴精點頂呀

邊一隊

屌到出血

成日差d差d 差d場波腰斬埋添呀

仆街神龍

主 有運

主隊出19歲龍

咁都唔入

4444

山雞又差d

唔要假㩒屌 要入波

屌你咁都唔入

正花點頂

有撚病咪守啦戇鳩

屌 有無咁難入

屌山雞快入

4444444444444444444444444
-11C

山雞x穩如 希望唔好第一場就斷

山雞快d 攞紅牌

刷c不刷g 刷來幹什麼

快入啦

咁都唔撚入 好撚多次機會

好撚煩 差啲差啲 差啲冇錢收架

主fg

入未呀臭雞

入定0:4 0:5

主個龍兩頭鱷完全搵唔到焦點

假禁屌

半客針

差你老母啲快入

刷角得

1.5

咁先勁

幾多球差d先計一球？
唔計就唔好講差d

7射1中

7射1中
客隊輸撚硬

原來個19歲先係皇牌龍

等你派了
隨時半場就中

個2.5b落到 1.78 1.72 1.70

針啦你

客勝落撚到贏硬咁

角初盤幾多

半大含撚

㩒屌唔入 feel到仆街

角大穩了

差d = 0.5

2.5-2 gel

一個二個又差啲又㩒屌
2.75s驚到瀨屎

今場細波

引緊客 7射1中

含得

16 分鐘 4c
90 分鐘 ？c

主入未
俾啲信念嚟睇先啦屌

噴精條後防仲性感過阿特

lm睇噴射機一下搞掂 守到完場

山雞落到半一

山雞兩球差D入

7c ft

佢老母未重注

24c

半一低水

半一

主唔好比人入就得

大又針
主又針
唔賭錢了

半大中風dllm

澳職定律
禁屌唔入對家入
大鑊

搓波番屋企搓啦

屌到半一，Cls .....

11 12 14

9 成既澳職都角大 有無咁好賭

比一球黎叫下先啦

噴精快啲入 想買反cup

變鳳凰未呀

山雞冇fg 我辣油浸x頭

噴精反擊

成日都話差啲差啲，係唔入就唔入戈啦，有鬼分差啲唔差啲，有本事就入撚左佢，唔好差啲

極限禁屌
上半唔入就仆街

咩頭先，講清楚

中場係咁比人截搶走粒波

主冇fg jj屌地

1:0

半大想4

膝頭？

開唔到半客針

雞入未好撚驚比人一下收皮

禁屌唔入 _ _ _

0:0 一齊啦

終於等到你出現

走地落兩格盤多數引上盤 去到大概30分鐘下盤會入一粒，買左上盤既最好補定個和

夠薑咪撚入

山雞今日唔係入波既日子

做咩9

放左監未

On9隊買細搞到咁

派我 中

保持信心，噴機，go

乜依家賭咁細

大波慘4

未 好撚悶

買10無入球旺旺佢

收皮啦

下下都只係識回後

行過去格離床影人大頭

殺下盤先

山雞反㩒屌未

鳳凰咁撚落力係咩事

山g快入

下盤

0-1

原來你識講嘢

果邊多唔多女 去廁所來一發

小賭怡情

刷4個引人買角大

大賭變__

你on9？

仔黎架喎

角大gel定先 實中

山雞dllm入波未

快手死算啦

今次無反手，我買左上盤每次走地落盤我仲驚

打架博12啦

我都想

屌你老母山雞入未

想問初盤角細咩水？

噴精想入一波都難

傻鳩以為自己好準啊35分鐘內客會入一粒

角呢喂

11.5 1.78

上半場將會nba

山雞又咪一撚樣

正式宣佈 大波24

半大慘死

停了 無角了

1。78

半大全大攬住死

好尻 2.29 都開唔到

等佢落9.5b

大波all in

靠單邊刷 你估西維爾咩

2.5/3 s

大波黨唔會放棄

噴精加油

半2全14

俾啲信念 主會入先

主入？

山雞狂插水

半客凍過水

單邊14

腳軟了

對 1:0

X=?

又冇波入又冇人嘈交
悶撚到

呢場要15wo

山雞好似贏硬咁 去到半球

哇 咁都唔入？

差d....

12m

12？

差少少

屌咁都無12

又差啲

又插水

2次都無12m

入又冇角又冇 屌你

咁都冇比12 客隊88

剷腳都無12碼

差啲夠未

噴射機禁區任犯規都得 似扮屌

角細GEL得冰封左

黑哨屌你老母

山雞fg

搵d女影啦

差d！

仆街 黑哨

Chak d

12m都唔比

差abcd

goooal

鏟波先十咩二碼

山雞撚掂

越位

糕

炸

嚟料上呀

ON9

0-1goall

offside

0:1

炸乜鳩呀

01

屌offside

Offside

炸完

差d!

Offside左

力做細波 屌

戇鳩

炸你老母閪啊衛生巾

墨城式半大得唔得

炸完對家x

吊

我屌

Booooooom

屌你老母咩

球証重注下盤?

差d

仆街
唔撚係半和啊嘛

買左客

12m又唔比 又炸 知咩料

比角plz

半大呀

噴精射未 屌你扮咩持久

刷角 11.5b

鳳凰24

買左上盤戈啲快啲補返位個下盤

噴精準備

好彩炸

差d冇off

準備射

澳假取消左VAR??

刷角

山雞入返球定下驚先

死唔出波死唔落底
角大88

個ball 踢到好辛苦咁

炸完對家入

角呢屌

係入左，但offside

2.5s頂住

炸想半和啫

山雞快入

上盤日降臨？

入左13.5b gg

屌你老母主隊泊巴士

又禁屌唔入又無12碼又炸
劇情來睇下盤贏硬

山雞收得皮

單邊擦角有點危

收嗲啦

2.5大又4 12m又冇 又要offside 點賭

球證屌你老母

玩撚完

11.5s

11.5s 2倍要了

射精損人利己 賣個人情俾山雞啦 山水有相逢呀

下盤唔係咁都頂到啊

上盤手足 上水

外仔買下盤跳船

鳳凰成撚日越位

屌你咩 送都唔入

屌單刀唔入

單刀都唔入

山雞又唔入

單刀miss

外仔又贏...

上ifc?

件ball廢到

單刀又唔入

唉屌噴血

做乜停哂角

正氣少少啦on9雞

個龍有無咁撚勁

細波細角

角細 入球細 GEL

噴精個龍好勁

Ifc見

吐血

冇力地波 on9

炸完肯定對家了針

12m 單刀 炸 仲有咩？

山雞廢撚到

射得好柒

開頭嗰四隻角究竟引左幾多人上船

Gel啦

傳波力度咁射埋去
唔好再假D

其實噴精踢緊乜,dllm拿拿聲比人入啦
買撚左下盤都係咁話

屌，噴精班撚樣玩完後場猜波未呀

連C雅

主入未

大家都好躁

冰撚到

主隊個龍上曬身點踢

半一都出埋.... cls

似做戲多過廢

又話19龍

7c FT
同巴黎一樣假

場波好悶

半客無了

又冰死角

客隊再唔入即刻空難

噴精唔刷就咪控撚住個波啦 On9

俾波膽大家 精 1:0 9cft

5555

墨城半大啦

半和 角細 可以收錢了

555555555555
強行角大

紅牌都未出

黑頭？

長撚到

og

咁踢法山雞似收皮

12.5s跳船算

紅牌未

咁都開到半客，真係乜都得

送角

3格角

半大好耐無開過

屌你老母山雞快贏做澳職二哥

11.5b 12.5s

三格

協議和波

山雞入佢老母

主隊擺明買重半和 都唔想攻你

兩隊臭撚

客隊飛機喺塔斯曼尼亞對出90度直插海床，屍都冇得剩

冰撚夠未 半場起碼要8c 啦屌

大波慘死

入未

噴射機幫手先得

主贏ok?

噴射機加油啦

角呀

戰神卡

33分鐘5c 90分鐘15c 角大無壓力

仲有2.5B
要單邊山雞入三球

半大開到真係乜都得

大波黨上水 準備出門口去ifc

派我100
半細

半大絕望叫爆區

半和既話全隊肺炎啦山雞

噴精守得咁穩 山雞點撚入

個ball 廢撚到豬閪咁長期唔夠氣

咁開到半細係咪你派

山雞剩係識踢防反

呢場兩隊都無野爭。似握手和波

10分鐘半大

預埋上盤手足

竟然半和

噴精個黑鬼前鋒廢撚到

屌你刷刷刷 買細就狂刷

心靈

barcode 式禁屌

666666666666666666666666

鳳凰收皮咪再屌喇 屌

噴射機終於有角 準備10

屌你咁樣送角

6

一架大巴好似唔夠

下半場先入 頂住0-0ht先